Android快播文件合并工具 使用说明
当前版本：1.2.1 Release

简明使用步骤：
	1、将手机与电脑使用USB数据线连接，手机上USB选项为“大容量储存”模式。
	2、打开软件，从列表里选择需要合并的文件，点击“开始合并”。
	3、根据提示指定保存文件路径及名称。
	4、等待合并完成。

		如果搜索不到文件可以手动选择目录。

更新日志
	（1.2.1）
	修正文件丢失造成软件运行出错的BUG。
	更改了程序退出时资源整理的逻辑顺序。
	（1.2.0）
	修正合并源文件丢失造成0B结果文件的情况。
	修正合并过程中程序任务栏图标丢失问题。
	（1.1.0）
	增强对文件名为空的文件的兼容性；
	允许双击列表中的项目来代替按钮开始合并文件；
	加大合并读写缓存，提升合并速度；
	逻辑修复，解决在另存为文件名是点击取消提示删除未完成的文件的BUG；
	逻辑修复，解决在文件合并完成时仍然提示未完成的BUG；
	降低.NET Framework框架版本（4.5 -> 2.0），以更好的兼容没有更新.NET平台的设备。（注明：前一个版本后期发布也是降低了框架版本的）
	（1.0.1）
文件信息：
	手机快播文件合并器.exe
		CRC32:	225E02EC

